不如送埋呢1萬億，以後一刀兩斷啦

即刻出張票畀你
屌你老母，1萬億請美軍鏟平你

中共最叻咩?

不如叫支共開個價，獨立要幾錢？

如果香港冇曬錢，中共求香港獨立啦

香港人究竟做錯啲乜

一萬億可以改善成個醫療系統唔知幾多百倍

變撚左空心老倌，阿爺俾你獨立，但你認為仲生存到咩

一萬億俾美國派兵過來幫手獨立點睇，
應該夠錢養美軍打殘共軍

仲有外匯儲備
仲有港豬mpf

歷史文件

仲信政府起人工島係照顧房屋需要嘅人真係好天真

經過咁多大白象，分明唔係益香港人

到海填好，有排都未到起樓，到起到樓，屌你老味我都臨近50，等個屁

當權嘅人可唔可以做返件好人好事

香港獨立 中共真係生存唔到

仲有外匯基金 繼續提款

攞1萬億請美軍黎收支那皮啦

幸好品客當年鎖住一部份錢用作未來基金，否則後果不堪設想